【求精湛回應】你估你嗰票真係神聖？你得一票炸!

如題
想鼓勵/屌醒有此想法的家人

一即全
全即一

拉